幾時輪到現場指揮官出黎開記者會？

可以考慮傳個波比神槍手

想睇子彈出聲

等睇子彈supplier

支槍：係粒子彈自己想沖出去，我無參與開槍決定

一哥:唔關我事
指揮官:問當事同事
前線:問下粒彈

子彈咪賴鳩支槍
子彈:屌你 射鳩我出去

好撚垃圾

子彈:問個勾手點解要壓落去

一哥會唔會唔撚小心分化錯左自己人

讓子彈say

彈頭：係火藥爆我出去 唔關我事

子丹：係火藥自行決定燃燒

而家已經係

火藥：係有人發明左我出黎 唔關我事

子彈: 屌呀？

要求公開且嚴懲當時指揮官
以警效尤

推

以後對住啲差佬講「你小心啲呀，有咩事一哥唔會保你㗎」